Smoking / nosmoking (concept initial). Titre retenu : "Multivers"

6 joueur·euse·s
- Mc : Laurent
- Basile
- Ariane
- Chloé
- Guillaume
- Sylvain
- Maïeul
- Son/light : Arseniy

## Timing

2*40 minutes.

![](smoking-nosmoking.png)

- le moment des twist est sifflé par le MC, mais sans interruption de jeu
- le mc note le twist sur un graph grand format au tableau

l'effet papillon doit être poussé

quand on change de timeline :

- les joueurs reprennent la scène
- le MC fait un "Non pas ca" en demandant au public le choix entre plusieurs alternatives / a 1 une personne ce qu'il faut qu'elle fasse à la place

## Idées
Si une personne met pas la bonne timeline, siffler une faute?

## Impulses en début
Le MC demande au début ou bien lorsque les personnes rentre au public des impulses pour chaque joueur (à tester=

- Première personne : metier
- 2 autres personnes : leur relations
- 1 personne : peur/phobie
- 1 emotion
- 1 objet personnel
- 1 lieu

# Matériel

- 1 sifflet
- 1 grand feuille
- panneau Zelig encore là

# Discussion Zelig

Install à partir de 19h
Chapeau encore
ouvert après le spectacle

pour la question de frais encore à voir ?
question affichage est-ce nous ou pas ?


